大家想「試當真」搵咩女一齊拍片？

jackie
creamy
衛詩雅

李屍嫣

creamy就不了

呀冰、小助手點睇

Emma Stone

假呀冰
鐘雪

易劉

alma

柒婆

廖子妤 盧慧敏

盧覓雪

Creamy

搵返牙冰拍 angela yeun啲mv

林太

想睇阿冰扮大軍 對賭 許鹽扮周星星，豪哥做達哥

一個鐘雪+1

致明日的舞

creamy不了..
又騎呢細粒樣衰好似外星人咁...

林嘉欣

配音片都照殺

廖子妤!!!

Creamy 對豪哥哥個種愛 你唔明ga la ...

金剛crew ... creamy 都仲係不離不棄

Isabella

miss pun 人形豬

Alma

大波嬅

盧慧敏正

creamy

衛詩雅

坐左我個位呀
你岩先唔係好串既咩

鄧麗英
見佢連蝦叔都夾到，想睇下佢加許腎會有乜火花

全民造星 cloud bb

鄧月平出浴片

郭思

Ah Gi

唔啱channel

咁留返比我硬爆

衛詩雅宣傳藍店
不了

點解一定要搵女
以前cap TV 金剛crew都唔係賣女

哦！未散功就講粗口

有畫面

楊千嬅?

反正都幫得 deliveroo賣廣告,唔差在啦

阿冰：🙏🏻乜我個樣好似耶穌咩

係女仔 好小心呢啲字眼上嘅野

係搵女 仔
啲用字要小心

你諗吓哪裡只塞駿業里搵佢做女主角嘅話幾咁爆！？

白石茉莉奈

東女郎

呀冰會唔會肯

出獄呀

Amy lo正撚到仆街

佢哋成日拍周星星架啦

以前睇慣左creamy同豪哥而家見到sunny就覺得好突兀

所以咪做唔起囉

大份

談善言

想睇牙談牙fish

劉亦菲

米露迪

creamy當年唔知有無同captv啲佬行埋過
如果有sunny實唔比啦

牙冰

Sunny條loser 唔好阻人發展啦
D片又鳩流 又冇創意
晒左條女

好想食creamy creamy 菠蘿腸仔同埋hogor hogor 菠蘿腸仔

Alma世一

我secret angel 係我自己喎

試當真都拍藍店廣告

衛詩雅成日介紹藍店 不了

所以希望唔好cross over sunny !

腎仔：睇番數據，我地女性觀眾已經足夠，要揾啲女來吸引男性觀眾

蔣雅文

jackie
jackie
jackie

以前兄弟爬山條片好似有客串過

一定係jackieBB
先生，你個袋未閂好呀

咁要搵羅蘭姐
問米請私煙上黎
最好過左頭七先

Cat Girl

請問個channel係邊間娛樂公司？？

琴晚睇到雞丁都有幫deliveroo賣

Creamy 吧！間唔中拋到啲好笑嘅嘢出嚟

咪撚玩啦，知唔知點解金剛crew做唔起？唔係因為題材，係因為有creamy！世人嘅審美觀係雪亮嘅，點解試當真咁快上到8萬sub或更多？唔係因為題材，好特別咩？唔係，係因為有靚女。袁澧林，鄧月平，郭以軍等等等等，又有才華又有演技。

利申冇sub cap同金剛

勁多雀斑

話說deliveroo做咗乜野

又搵小薯茄班女 悶唔悶啲呀
周鳩圍都見到佢哋咁
要睇佢哋睇返小薯茄咪得

許腎果種鳩味好特別 明明搵唔到笑點 但就會笑左

許腎講嘢就是正！

火雞姐

迷腎黨

Chantal

豪腎發都鍾意

試當真應該要短時間內谷大個subscriber base

以佢哋嘅才華絕對值至少50萬subscribers

搵有名氣嘅女星絕對係最快嘅方法

如果不斷搵舊人合作，只會回到金剛crew當時嘅情況

漫無目的，拍片好似只為自己興趣

黎明旗下個堆係咪唔請得

蘋果都幫政府賣廣告

推

.

試當真搵女拍片咁大件事無人講？

上三亞悠

邊個位好笑？

cream經理啦

我講過好多次
呢啲笑話無哂市場價值架喇。
你咁老土搞到公司風氣好差架

搵kayan9896呢啲未有太大名氣嘅仲有新鮮感

啊冰不了

用字嘅來源係邊條片

你真係唔識活用

搵Emma Watson頂好無？

佢地黎緊搵d人都只會係游學修公司啲人

你冇試過坐監呀？

Channel需要女

郭思治

林鄭

鄧月平出獄片呢

佢跳唱這歌真係不得了

爾君 alma

廖子妤正

老實講 伍仔哥哥同窮飛龍d片高質過試當真好多

鍾雪一定癲過佢地

吓？你未坐過監

素人

睇腎仔頭

得返樽油係到

永續kayan

搵咗啦

好想睇翻creamy佢叫豪哥哥真係好夾

Creamy唔出奇，以前captv都有佢份。

奶油

李偲嫣

我呢枝係咩關唔關你事？

giann

林雪

易劉啦

女友01

早兩日係街見到佢，矮到好似哈比人咁，對腳又粗，成舊冬瓜咁

Yanny

因為青勞需要女

咪咁喇

搵邊個都好
千奇唔好好似微辣咁 玩埋哂啲過氣扮女人橋段

屌

冇錯！！！！
有親sunny都唔撚好睇！！！

佢真係好鳩
但最近佢做Uber爸爸同拳王媽媽都冇咗嗰種鳩味
多咗陣佬味
成個款成熟咗
但我都係鐘意痴線佬許腎多d

唔笑都還可以

啲牙好唔掂

女仔

唔係三個自己出嚟做嘅咩？有跟公司㗎原來？

希望佢哋自己發掘d新人
一d更新適合佢哋無里頭嘅新人
我諗佢哋都會想搵d素人嚟由新做起
d網紅客串只係客串 無佢哋搞笑無里頭嘅風格

試當真班低唔差

剪片team睇得出 ,一步到位

出片出咁密都support 到

想睇試當真 X Catgirl

creamy!

廖子妤 葉德嫻

我打死你都仲得啊

豪哥會扮埋

淨係唔想再睇袁澧林…
冇乜喜劇天賦
同其他人完全格格不入

amy lo

其實唔搵女最好
都係鐘意睇返豪哥同賢仔
2個倫住做仆街個種feel

seed？

佢之前live有唱

catgirl

人地model黎

小美good taste
新一代藝人Amy Lo係最有氣質

偽善女權膠, 不了

豪哥老母

最佳拍檔，可惜sunny 唔肯放人

Captv 年代嘅組合真係冇得輸

Amy

好笑！

強烈要求試當真惡搞造星3
搵creamy做魔術師

易劉
arhotv x armchannel

好心大家快D訂閱佢地啦。好想見到佢地超越微鳩辣
諗起bomba就唉

許賢媽咪

肥姐

大波又肯露既靚女

盧X雪
汪X荃
鄚X玲

02係邊個
袁係03嘛

02 係腎仔

ching有幾瘦？

Audrey Kathleen Hepburn-Ruston

一定唔L係
佢出片前前後後咁多pr post
正常youtuber邊會搞咁多野
除非佢地本身係呢類工種
跟本好商業化

i love u

真人？

豬膽鼻

Creamy夠唐氏樣

好笑～

嘉盈

creamy啦，唔講樣，其實幾撚好戲，我意思係佢適合拍呢類搞gag無厘頭片。拍呢d真係唔係個個岩，就算比你搵到袁澧林去拍，但往往拍出離個feel未必岩。

X2 連登捧親都炒車

仆街 岩岩訓醒發現自己係到留過言 但係4個鐘前我明明係訓緊教 到底發生咩事

其實有係cap tv時期睇看豪哥哥同腎仔嘅話
唔會覺得creamy不了.......
佢地個組合好gag好搞笑

喂屌想要你個名

食唔少仔仔

吹水？

無吹水.. 有d擔心個account比人拎左 但好似又無咩重要資訊

排李屍朝鮮第三季??

希望唔好再拍到咁串咀既野
大把you tuber 有版你睇
係 你串贏左咀又點 無人支持你一樣自動收皮

一有女成件事就唔同晒